## TODO
- Дописать ридми
- Написать тесты

## О программе
Телеграмм бот, который проводит мини квизы по запросу пользователя. Квиз представляет из себя:
- Обычные сообщения ("Привет!" или "Поздравляю!")
- Вопросы с произвольным ответом (Как тебя зовут?)
- Вопросы с однозначными ответами (В каком году родился А.С. Пушкин?)
- Вопросы с выбором ответа (Кто проживает на дне океана? - "Губка Боб", "Чиполлино")

Общение с ботом происходит через кнопки, то есть, для инициализации следующего действия пользователь 
должен нажать кнопку "продолжить"


## Установка
- `cp questions.example.yaml questions.yaml`
- `cp .env.example .env`
- Добавить токен бота в `.env` файл